細霧從常綠植物的樹冠上滴下，穿過苔蘚，向下進入一層芳香的粗纖維層，這層粗纖維層覆蓋著一個由菌絲體、細菌分解器和昆蟲曝氣器組成的生態系統。模仿是環保主義最真誠的形式——第90期：綠色的東西|阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊| 2020年10月7日|鸚鵡螺
它有十種舒緩的精油，包括薰衣草和茉莉花，以及可調節的噴霧設置。最佳睡眠產品| PopSci商業團隊| 2020年9月30日|科普
操作時，您需要泵送噴霧器以釋放細霧，這有助於將油均勻地灑在食物上。家庭廚師最佳噴油器和噴霧器| PopSci商業團隊| 2020年9月11日|科普
當你運動時，汗水不僅會積聚在你的皮膚上，而且會飛到任何地方——想想你每次揮動壺鈴時釋放的薄霧。在家鍛鍊？以下是如何避免你的房子聞起來像健身房|哈里·吉尼斯| 2020年9月3日|科普
因此，經常出現霧霾天氣的地區，如舊金山灣、山脈或北極地區，往往會有更多的霧氣。解說員：彩虹、霧弓及其怪異的表親| Matthew Cappucci | 2020年5月1日|學生科學新聞
在這個遠離敘利亞的山谷裡，問題就像飄過高加索的薄霧一樣隱約可見。伊斯蘭國軍閥的祕密生活|威爾·卡斯卡特、瓦扎·塔夫貝里澤、尼諾·布丘拉澤| 2014年10月27日|每日野獸
和大多數噴泉一樣，塔尖也有一些基本設施——百事可樂、山露、塞拉霧、輕快的冰茶和蘇貝生命水。發明字體| | 2014年9月18日|每日野獸
晨霧籠罩著一切，偶爾散去，露出孤獨的漁夫。在緬甸有點太離經叛道了| Katya Cengel | 2014年6月2日| DAILY BEAST
電子煙從未被研究過，但吸入真正熱的煙霧進入肺部可能會產生後果。電子煙的真正問題是大煙草，而不是MRSA。|肯特·塞普科維茨| 2014年5月20日|每日野獸
直到20分鐘前，薄霧已經完全遮住了9/11紀念館廣場對面的一切。最終埋葬在歸零地|邁克爾·戴利| 2014年5月10日|每日野獸
她在霧氣和雨中沿著特拉法加路出發，很高興自己被迫步行。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
標本很容易收集在一個薄霧網放置在整個開放。尤卡坦半島的夏季鳥類| Erwin E.Klaas
有那麼一會兒，她眼前似乎突然出現了一道亮光，然後是一片黑霧；另一次，她恢復了鎮靜。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
我塗抹你的罪孽如雲彩，塗抹你的罪惡如霧。求你歸向我，因為我救贖了你。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
一股潮溼的霧氣從河裡和周圍的沼澤地升起，瀰漫在陰暗的田野上。《霧都孤兒》，第二卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯